TVB廣告商戰線，大家勤力一點洗板

零風險和理非行動，小學生都幫到手，得番百幾人真係鄧推post巴打慘。

我覺得呢個行動有實際作用，廣告真係跌緊，政府無連儂牆，電視台係主力宣傳工具。

推

2019/10/21 09:04

據《信報》報道，電視廣播()近日向廣告商發出新一份廣告價目表，有別於過往每年加價3%-5%，翡翠台、J2及無線財經資訊台明年廣告費將維持不變，另外更下調客戶入場門檻，過往客戶至少承諾投放與去年廣告費100%或以上才可獲最優惠的廣告套餐，惟現時承諾水平降至90%即可，另外公司亦提供額外10%的下調空間，即是倘客戶未能完成投放水平，降至81%亦可接受，是沙士以來首度跌穿100%。

以最多優惠的套餐計算，計及所有折扣後明年變相減價4%-7.4%，加上公司同時推出大量優惠，如廣告投入亨800萬元可獲廣告時段首格或最後一格播出，而65秒以上較長的廣告將有額外30%折扣。

Follow A餐雞蛋撞石牆

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！